你想妥協？連登仔將第一目標俾人清算

林鄭最撚叻扮妥協
你真係收貨？
五大訴求 缺一不可

推

人權法案
人權法案
人權法案
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命